聽到好多人開始原諒林鄭了....

本是同根生 相煎何太急
大家都係龍的傳人
揸揸手算啦

大家都係中國人

我屌你老母呀

龍你老母

原你老母
行撚開啦

推多幾似類似既條例 香港人仲可以頂到幾多次

聽到好多人開始屌樓主老母了

吊你啦傻hi

想試六十路？

屌你老母，封多個

原乜撚野

收皮啦你

原你老母

揸你老母

此為 台灣二二八的手段!小心!

喜茶CEO
#257662

又一隻波台狗 BLOCKED

on9. block

原你老母呀

難聽過粗口

又block一個

聽你老母

屌你老母

垃圾三毛波台狗

原佢老母

得你原諒。咪on9

揾人打篇文就道歉？
出黎親身講啦on9

當大家都係聾的傳人掛。

鬼撚到離地上太空，麻煩大家ban撚左樓主呢隻鬼

完全封鎖

on 7 99

單機la你

On9

叫陳同佳道歉咪算推乜引渡

企開d啦，dllm

blocked

樓主幻聽？

On9
原你老母

不如你走啦 我唔想搞大佢

三毛大量發生

負評→封鎖→完全封鎖→上一頁

佢煎我仲要我原諒佢？
原你老母

無撚聽過有人原諒林鄭

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

你既意見唔代表所有人
仲有，邊度有好多人？source?
最後，屌你老母 ！

又block一件

收皮啦 屌你老母 三毛

連仔肯ban班撚樣未

屌你老母你食撚屎啦

我屌你老母咩

五毛已block

大家快負皮上一頁

咩好多人呀
好多人即係幾多人？
放風想降溫？

( Show Blocked User - 喜茶CEO )

完全封鎖

喜茶，見到你個名都無明火起

黑警犬入嚟分化屌你老母

原你老母
本你老母

收皮啦

中你老母呀

BLOCKED

( Show Blocked User - 喜茶CEO )

佢比布袋彈爆一次頭就考慮下原諒喇

原你老豆
諒你老母

算你老母

原你老母 行撚開啦

揸你老母
邊撚到睇到好多人原諒佢呀

ok, 辭職先

三歲細路咩，求其道歉都會有人原諒？

難聽過粗口
喂喂喂 企開d啦 屌你老母

原你老母諒呀
咁 邊個原諒 香港人呀

單機啦屌

Show Blocked User - 喜茶CEO

屌你都廢事
麻煩大家唔好覆五毛post
好多人剩係睇熱門㗎咋

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

聽到好多人開始屌樓主老母

玩單機啦

shut the fuck up！
更加辣㷫香港人就有！
成200萬人遊行 佢一個訴求都冇撚滿足到啊

其實啲波台狗係咪唔推自己老母出黎就無存在感

屌你老母林鄭狗

喜你老母喜洋羊

mark低晒叫佢去跳班冚家剷嗰啲名，全部逐個起底放上連登公審啦
冇人性冷血架依班人！！！

點解你仲呼吸緊

原你老味！條八婆踢一踢郁一郁，見2百萬人上街就道歎了事，擺明吱牙膏咁敷衍全港市民我屌你老母冚家剷呀！

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 林鄭月娥/鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

揸你老母，負評拎住。

原你老母呀 死開啦

係 佢一撤回條隊自動轉比伯母

Blocked

你老母係地獄同你講？

撚有啊屌你老母

你就中國人，講嘢咁撚難聽

渣你老母對波
落去同梁英雄講啦

死撚開啦

完全封鎖
上一頁

原你老母咩
死左都唔抵可憐

咁拉左果d烈士就永遠係暴動